(何妖假票)有選舉主任拎左個喼入(樂翠)站！

push

未Load到圖
推左先

有無監票

襟就睇到

Push

推

push first

又拎

假如有足夠證據證明政府選舉造馬，香港人要立即要求宣布選舉無效，重新再選！

有冇人知係咩嚟

現場朋友金睛火眼睇實呀

我哩邊都有 問左 係係警署既人出唔到黎 想投票 而係警署投 係一個銀色箱黎。入面應該有寫total 有幾多張選票 可以要求主住講 佢唔會主動講。

如果發現唔係銀箱 要問係咩黎！